【井底蛙分享】屈機的中國風景

北疆系列 (喀納斯/禾木/白哈巴)

喀納斯湖

喀納斯

禾木

西藏系列

雅魯藏布江

拉日鐵路 (拉薩至日額則)

羊湖

羊湖山上

溫提：切勿跟車太貼。

留明西藏影友入

好鍾意原始既風景

樓豬自己影 ？

全部電話影，已經唔用單反，無後製。

咁真係影靚

同埋西藏係真係成日灰濛濛

有開dhr已經係加左味精

大陸大冇污染幾靚 只怪文革後既支那質素

支那首都

如果樓主可以去天涯大力宣傳就好，唔係好想係外地見咁多中國人

sor 無睇 username.
係比愛國的用戶睇

我已經提示咗切勿跟車太貼

上面啲相貼上天涯，打死我都唔會。

一個人都無，正

睇番啲相，應該無落 HDR 影

因為部電話唔可以又拍全景又用HDR，只能二揀一。

咁啱搵咗張全景，但硬係覺得張相好似有啲嘢好怪咁既，但又講唔出喎。

咦！你貼呢幾張真係中國喎。

我貼果啲原來無一張係中國。

貼下雨崩相姐
唔啱睇咪算囉

乜咁似我去過既

我都唔係咁既意思，咁緊張做咩。

真大鑊！

原來啲相都係來自俄羅斯，唔係西藏同新疆添。。

聽日先貼番真西藏同真北疆相先得。

我都有幾張北疆 分享下先

呢個地方真心靚

西藏個納木措都靚 值得一去

好一般渣喎 有無d靚相靚少少的巴打

新彊西藏關係老母中國撚事咩

收咗工啦，明天請早啦！